唔好分化啦 佢地都係想撚班狗姐 佢地係有錯

佢地係有錯 但我都蠢 真係飛的入左金鐘
但唔緊要 我唔怪你地 大家出發點都係好
不過唔好再有下次 因為我收工趕過黎真係好攰
聽日又要開早
大家大人有大量 一人讓一步 我地要對付唔係自己人

呢個時候總有啲五毛三毛出黎執雞 搞分化！